有無人發現721狗屋拉閘咁大件事無人提？

無人追究？拉閘係乜撚野意思？
721唔見人831打死人

好驚俾人知道啲野

咁大個人都未聽過會拉閘，推爆佢，搵人解釋下

大家都記得， 之前都有人po片

721 唔見人

係喎

警署落閘唔俾人報案

推

要希望記者針對呢樣發問

拉閘即係無警察啦，無警察就唔需要法律啦
咁做乜告鳩我哋手足

元朗狗屋落閘，天水圍Ｄ狗就出黎舉中指
其實港台已經踢爆哂班狗既大話，佢仲想SPIN幾耐？
點樣SPIN都冇用，因為個主題唔係無差別攻擊（而家仲想改成互打）
係班狗冇做到佢要做既野，公職人員行為失當，係失職，係瀆職

Push

推 希望警方解釋

公職人員失當罪

剪條片轉英文推返上Twitter有無得諗

想知點解可以落閘

而家比佢篡改歷史, 毀滅真相
不嬲要求獨立調查委員會係正確
監警會報告未能夠釋疑

狗吠又可以話係防止暴徒衝擊
總之牠們就係冇錯

幫手推返呢D舊POST上黎
日頭已經有鄉黑, 亦事前有內幕料爆對話圖

「突發」元朗鄉黑已出車

突發！元朗真係有社團準備開波！

突發！今日唔好着黑衫入元朗

仲有天水圍放人向民眾直射煙花都冇乜人記得

推 所羅門：白衣人向警察salute 顯示他收警察order施襲。 - 分享自 LIHKG 討論區

黑警點解要落閂? 邊個落既order

新界北總區副指揮官曾正科交代及回應記者元朗721事件

721

仲有天台射tg

頂置

係，我都想知
咁樣逼害啲狗仔，一切都係落order個個既錯

知唔知點解叫陳天柱
因為佢剩係識打飛機乜都唔識
鳩硬鳩噏過一世

佢地既記者會係俾藍絲睇
我地既Twitter 係俾國際睇
打fb 同Twitter 戰場